MSI GS65 8RF

睇中左呢部機 平時做野畫圖打機用

我google全部都係16gb+256ssd 版 想升做32gb+512ssd

原廠加幾錢先做到呢個升級？定係要自己黎？唔想煩

另問邊到出機好？

amazon

自己買ssd同ram搵代理replace

利申gs65 8re

某日資公司 用msi gs系列做公司機
所以夠打機畫圖
Ram rom自己升級啦

我都想買

有冇得同代理買再換埋？定要自己買返同一款

8RF印象中有得+99買多隻256gb ssd 插dual slot, 不過pm981嘅performance 我就不了
Ram唔知有冇，我就自己買兩條16gb x2再搵代理加, 自己買搵代理replace應該唔洗同model

部aero15到手了

add我

台灣版好似係512ssd，係香港得256

Msi好似有ws系列

想問stealth thin，知唔知搵代理裝ssd要用幾耐時間